早幾年賣左樓等跌既人而家仲有冇能力入市？

識得有個賣左自住樓，舊錢拎去旅行交租都用左一半，而家跌20%佢都係買唔起

有錢身痕，多數輸哂重頭開始

樓爆啦喎！
連登淡淡日日唱淡，香港業主嚇到仆街，個個賤賣！香港已死

Cash is king

真係以為自己賭神

怕咩，租樓日日賺

有frd三年前賣左間細豪宅 換兩個上車盤單位

而家仲肥仔過繼續keep個細豪宅

相反，另一個frd嘅老母爛賭賣左個唐樓240萬，就算唔計有機會比人收購，淨係帳目都已經蝕撚左200萬 有時上到車除左靠自己有運 仲要另一邊廂有人on9

世間on9仔何其多，你見連登幾多淡淡就知

其實好慘
做錯一個決定就影響半世

做錯仲要錯落去，更加on9

而家冇, 但將來有

屌
我以為自己入錯左香討

幾層樓收緊租

我fd幾年前賣左自住樓，搾住cash好爽，
之後搬地區租樓，宜家升過哂，佢話後悔
又唔知幾時先買返。

有 Fed 兩年前賣左自住樓（四百幾萬），但岩岩都上得返車（七百幾萬），原來佢屋企丌第二次資助佢 。

賣左做其他投資都仲可以
渣cash 等跌真係